F1 2020 英國站 1 討論區 2

Formula 1 2020 British Grand Prix

31 Jul 2020 - 02 Aug 2020

FP1 (FRI): 18:00 - 19:30
FP2 (FRI): 22:00 - 23:30
FP3 (SAT): 18:00 - 19:00
Quail (SAT): 21:00 - 22:00
Race (SUN) 21:10

Location: Silverstone Circuit

Tyre Choice:

Formula 1 2020 Calendar

2020 Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas 「公公」
W11

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel 「廢圖」「一陽指」
16 Charles Leclerc 「牙叻」「19叻」
SF1000

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
23 Alexander Albon 「秦仔阿邦」
33 Max Verstappen 「19MAX」 「生癬拿」
RB16

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo 「四萬」 「澳蕉」
31 Esteban Ocon
RS20

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen 「失賣波」
VF-20

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz 「唔好搞我下面」「痴線仔2號」
4 Lando Norris 「痴線仔」
MCL35

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
18 Lance Stroll 「二世祖」「牙Troll」
RP20

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi
C39

AlphaTauri (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly 「返細牛」(返咗)
26 Daniil Kvyat 「魚雷」
AT01

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
6 Nicholas Latifi 「Best Rookie」
63 George Russell
FW43

88泰仔

thank you albon and goodbye

泰仔
諗起尋日朝個comment話做襯Max隊友都係cursed

今次大牛有咩人可以升，全部都唔掂

星期六係咪秦仔告別戰

GAS is best choice

gas有咁易返到大牛咩

VET

廢圖返大牛

Vet

大師兄Vettel

lm

簽vet

無架啦 阿邦唔得其實佢都係簽vettel / 簽其他人
因為都證明自己青訓d人係廢

升魚雷撞鳩神

爛啦奏仔

拍親max都無好嘢，轉一轉隊個個又返生返哂咁

唔好啦 由一個伏去另一個伏

最好就咁
horner玩飄移

魚雷唔會啦,重衰過加斯利

紅牛升降機

返細牛啦
升返魚雷上來
三個都唔掂之後搵返vettel

泰仔今場無得解釋啦

Simon Rennie係咪以前四萬個個？

rb本身放好少資源落青訓f2嗰邊

泰仔用實力幫vet 返大牛

想問下點解一樣時間
gasly都out

是撚但啦, 橫掂偏心Max, 另外一個只係陪襯

四萬

果4屆用咩車贏返嚟架？

負上

佢個青訓唔係廢，係以前放人放得太爽手Sainz

3個輪住

stroll早過佢set個time

其實季初簽反 hulk ocon呢d可能仲好，起馬經夠先

Vettel 快d返大牛救亡啦

Red bull 簽vet咪無事囉

stroll早過佢set時間

暗黑兵法

max力場

咁講有錢, 你都唔夠拉利同平治既錢多

Marker Webber multi 2-1嗰個

RP應該後悔用黃胎

唔係咁睇，就係偏心max先要搵個揸得好既公公，唔係場場一打二點玩阿

再唔係三個返shift咁揸

Hulk 用紅

ocon同max會攬炒

辛斯其實你做老細你都唔會留
佢17年講到明,我唔會係細牛渣第4年
又同大牛佢地講左好多次數
最後大牛咪擺佢上台去同雷諾傾

係啊，再唔得應該忍無可忍都已經唔係gasly嗰種唔掂，gasly 以前d q pace都好過佢

牛奶gogogo

黃色車咁快既 係我錯覺定係今站突然快

講真佢地手車去到四萬咁怨人偏心無問題
明顯爭幾班講呢啲就有啲肉酸

大牛今年架車balance 唔掂。不過同max又係咁揸

同埋已經換四萬以前race engineer 去幫泰仔。佢應該有壓. practice 又炒車

Q2用紅胎

真，呢季搵9堡算啦，難得拉利唔掂，咁有機搶車隊第2

幾耐冇試過兩架蕉車入Q3

返去畀人逼害

去Aston Martin好過

一個冇q pace 一個冇race pace 其實都幾難揀

好似個個升上去都會醒神幾場 咪幾場換一次

威龍引擎 4架車入Q3, 多過benz

究竟Renault 投訴RP單野點
又話英國站前公佈

有d位係大牛接受唔到既
入唔到Q3, 差過粉平同雷諾
黎多幾次好快就會雞
而作為車手 就重更加大壓力
因為你要交功課
之後開始搵唔到Setting, 要copy Max既setting
然後又唔岩渣,又渣得唔快
一個loop黎
抗壓唔得真係好難渣大牛同拉利

Q3出閘

之前睇新聞話雷諾今年直路排第二快

印象中上幾站ocon表現都好似唔係幾好
入都係得四萬入到

佢泰國資金水 redbull又唔少股份係泰資
可能無咁易走都未定

呢個真

呢樣我唔知添嗰幾年咁多個，Sai 又真係會灰嘅

垃利呢？

拉利而家係咪連release 都唔識

Unsafe

19叻unsafe release, 準備被罰格

自己2架

其實rb 根本無特別偏max, 車隊角度二號車都要番咁上下先傍到一號，爭咁遠實力+心理壓力問題

今年架車balance 唔掂
唔係藉口黎,你睇Max上場都係咁渣
係自己真係開始有壓力,同上年加斯利咁

每一分都係錢
佢下下咁樣泰國啲水都救佢唔到

19叻

出車都衰過人

垃癡鳩晒線

戰術大屍

阿仔: very unsafe release

遲下就慣

咸爺s2 都快1.2

快兩秒 唔洗玩

24.616

澳牛: am I a joke to you?

快2秒。。。。

24 cls

呢幾季上黎d新車手冇咩邊個掂，19叻有料但格衰

黑平

咸cls

cls

公公仲有得鬥

boring shit

最近都+1cls

unsafe release 好似罰錢多

粉平都要慢黑平成秒

秒8

今年架車會stall應該好難搵sweet spot
咁就好睇功力 明顯秦仔唔夠料

冇隊埋到benz一秒內

Vettel第幾次係chapel鏟草

nico揸架咁geh野都入唔到q3

get in there 定啦

覺得俾老MK撞一撞後唔同哂

Horner 口頭仲撐佢

佢上年講Gasly D口吻唔一樣

Vet to Lec +0.3

又火星車

平:究竟我去唔去到24.5呢?
地球車:我有25.9當贏啦屌

下一轉一定放9 公公紙妖
今站英國站 一定唔會比公公拎pole

On9
叫 Formula Benz算啦

架車西撚到

4萬話你夠膽講多次

又要get in there lewis

公公又軟了？

benz 真係痴撚線

下面係formula 1.5

成年冇揸過f1 係要適應下

衝出咗銀河啦

練得日半 渣唔熟好正常

賽乜鳩丫Benz

直接頒獎啦

Benz準備擦24秒內

泰仔係正賽好過gasly喎 肯過肯博先

聽日兩架Benz係咪準備巡遊

準備定get in there

牙stroll 都啱啱好入到

改名做formula benz算啦

銀石呢度預左係咁，兩條直路每段拋一秒，岩岩好兩秒

頂盡1:24.0

黑平: 我地目標係lap埋RB

今年都算，仲有2021要捱

佢分分鐘渣得耐過vettel

Lm

不如投降直接去鬥下下場

podium= 地球冠軍

垃利2架垃圾都有5 6都唔錯了

同GAS撞時間 但係stroll個時間早set先有得Q3

飛入黑洞了

我覺得咸爺爆盡入到23.9

老mk : 想上pod冇咁容易

聽日

我估埋單23.9 ~ 24.2 之間

又party mode

不如兩架自己分開跑，還掂都唔會影到佢地

咁搞法聽日會唔會兩架benz lap 晒第三打後既

stroll q2 medium 其他人gasly hulk都係soft
兒子係有d料既

仲有出年

第三 + 1.1 sec

咁博做咩 都無意思

冠軍已定

下年攞番呢部車出嚟應該都贏
多一年諗2022部車

get in there lewis

太快了

10 11 12 13就紅牛
14 15 16 17 18 19 20 21就Benz
悶撚過西

P123都係平治 睇P3係咪HUL

bot sector1快個咸狗，唔係無機既

唔得，今年呢部要賣俾人

下年benz 唔研發讓下人得唔得

俾919 evo 一個挑戰

係英國站排最多次
主場 總排位數
下場又係英國呢
而家咸爺場場都係為左破紀錄

希望有流浮山雨雲

出閘

red bull 個幾年邊有咁過份

聽日公公T1 唔隊落咸爺到真係無野睇

919evo 唔是退左役咩

12 悶

都係
起碼阿朗素10 12都輸係幾分
渣架垃圾都爭d嬴兩個wdc

老豆：好似冇話唔比抄上年部車？

下年鎖upgrade行token制，唔會有大改
22年換制得翻一年更加唔會落資源整

公公敢咩

10,12,16,17,18都好睇既

Copy and paste 㗎啫
13年陣咪又係棄咗直接投資14年
再次永遠6年冠軍

跳定求雨舞先

垃利夠成日話唔玩啦

俾地球車駛下火星車爆引擎

神係水怪

16 17悶

等睇F2

q2 係倒數前過終點又入唔到q3個d點解唔博多個圈? 唔夠油?

車性能差太多
仲要唔識派膠 完全冇輸的希望

不論乾濕地佢都係神

24.3

norris

Vettel慢過19咁多

Leclerc

get in there

Gasly我覺得係心理問題
泰仔係真係唔掂

牛奶

lando

咸 CLS

24.303

Milk

24.3 喳架

直接番pit到完先出嚟都冇人知

痴撚線

Lando主場又黎料

咸爺cls

Lando

GET IN THERE LEWIS

new track record

廢圖

Get in there Lewis

真係一啲都唔意外

又

vet 今次真係差太遠喎

Exceed track limit

四屆成個weekend都俾垃利撚

又贏

咦唔係喎，on9叻p4

Benz班pit crew 笑到
格住個罩都睇到佢地個個4萬咁口

應該以後Q都唔洗睇邊個P123

fia限制唔到

bono 都講到好似講對白咁

Vet都冇心鬥

19叻算係咁

好彩mk又拎pole
唔係又周圍屌話人racist

又係get in there lewis

幅圖要改
唔係fastesr lap
係new track record

vet做乜9

Vettel第二轉exceed track limit所以Q3排包尾

19咁罰？？

Ham已經贏到唔知有咩講

GET IN THERE LEWIS

HOU HOU

Get in There Lewis

unsafe release單嘢呢

HAM again

多謝 ！！！
又證明自己了

其實秦仔係有料 點解個個都要睇死佢

二世祖 Q2 P10入

investigate after the session

下星期都唔知仲睇唔睇好 就來想連個F1TV都CUT 鳩埋

部車太屈 bot同ham都係咁刷

今季 get in there Lewis 冇限loop

邢

轉頭睇F2平衡下個心理先
F1果兩架火星車快到

完場冇得再9up話現場d fans最正

架車有啲料到先真呀

max on benz 真係唔知會幾快。。可唔可以快個咸狗

等睇佢哋 Luffield 同 Brooklands 格劍

True

因為有HAM喺度

次次都pole 邊有咁多野講

f2幾點？

兩樣啦

笑撚死，成日撚鳩恩撚，超好玩

睇佢幾場都係由後面追返上黎其實真係唔差

最後個圈

啲油淨係夠做一圈

聽日都係唔睇算 又係get in there

火星1車都快2車 0.3，聽日睇咩啊

Versteppen已經好勁 best of the rest...

睇埋下星期秦仔 下星期真係要表現

1000hp engine

如果 22年 RUS 上佢出年就敢

10:40

22:45

應該可以好接近

親生仔唔會罰得重

公公硬不起

睇日ham又lap晒全世界

秦仔加油啦，我打機個秦仔仲快過真人

HAM: 跟本就完全無難度 真係好悶

red bull要嘅唔止係唔差，仲要幾好
要穩定攞分，間唔中上到pod

Button: that was an exciting qualifying

GOD

希望聽日咸狗壞車

揸得大牛就唔會expect你要喺後面追啦

之前平治幾op都好, 我都未試過好似今場咁正賽未開已經唔想睇

我2017 年開始睇車...

真心一問歷史上有冇出現過差距咁遠ge車..

差成秒幾呀大佬

冇丁丁又點起機

77第一圈炒落去得唔得

大佬好悶呀

button

真喺既生瑜，何生亮
次次都差dd

升返魚雷上大牛
叫佢場場起步隊鳩兩部黑平出去啦

會快過公公

係
講緊係request你 搶1,搶2
而唔係追p4~p10返黎

畀面前隊友

每日願望：有人炒鳩咸

可能跑到3/4都lap晒

公公鏡頭前邊咸後邊個shot可以做meme圖

紫圈 real struggle 即係仲有貨

Stowe 之後失左手

英國人

牛奶仔/Russell

the car is a struggle (Hamilton, 2020)

至少第二位唔同

如果車隊無偏 相信可以

唔好呀， Fantasy揀咗鹹狗

其實公公唔係硬唔起
係硬完都冇鹹咁大支

成鳩日出口術

咁搞法聽日max都要俾佢lap喇......
上一站好似lap剩幾㗎
痴撚線根本係火箭來

真係開始有啲悶

其實以前舒麥加夏健倫年代佢地都會
F1從來都係咁
但佢地以前reliability差而家好多倍所以多好多變數

一起步就彈走左,除非秦仔俾咸lap時隊9佢

有無人試過頭位lap曬後面所有車

redbull正正經經搵個經驗車手吧啦
佢哋要求略嫌太高

BONO, my tires have gone

用Webber 陰老舒果招

今年真係得1隊係上游 其他車慢成秒幾 cls

嗰條細㑀仔有冇得買

今年都叫好啲同Carlin 合作有兩個紅牛青訓鬥F2

今年老豆力量咁樣抄法都冇事
下年真係分分鐘四架大牛

以前拉利勁到拎舊年架車都照贏嘅，不過後面嗰啲隊真係好接近，同埋有時拉利/老麥都會自爆下，變左好多隊都可以上podium

場場都get in there
屌

benz第二車手要搵個性格挑機d geh先好睇，好似Rosberg炒埋去

for the good of the rest of world

下個星期紅胎仲要係C4 仲會快唔知幾多秒

幾時有車手忍唔住Lewis
Quit F1

F2果2個算把啦

所以youtube堡迫到咸爺咁緊真係好撚勁
咸爺唔計架車本身，佢手車都高過哂所有車手一班咁濟

但聽巴打講大牛好難撚得掂

唔計benz其實都幾好睇嘅

想要魚雷嘅時候先冇

係無野睇夾硬安慰自己睇F1.5

車手能力 > 部車
點樣難舞,都唔會咁大分別
你睇拉利部車, 就算係雞
vettel同Lec分別都唔太大
一個Q2走,一個排P3

係車隊唔玩

係，其實精彩左好多拉利同大牛好似同老豆老麥鬥咁

叫sky/fox聽日第一圈之後唔好影頭二得唔得

F2應該好睇啲

我諗聽日個cam都係影住中下遊鬥㗎啦,當住兩架銀河車不存在先啦

究竟個陣圖有冇份幫口迫走左魚雷

今年研發出左事 但係唔係個個都揸得到架aero車又真嘅

古達叔？

真係唔怪得Toto唔放走bottas
史上最做得野既2號車手
咸爺又識做戲,得閒比d甜頭佢上

推driver program係咁架啦 嗰個天才咩

sky好多時影中遊大戰，係就完場先影下咸狗出口術or fake pit

有, 果半季魚雷真係喪架wor
唔識落brake咁隊落去人地度

唔駛影啦, 橫掂中游鬥鬥吓都會見到黑平上嚟lap車

所以就係咁，拉利/大牛就係少左個幫到手嘅2號車手，拉利就兩個各有各鬥，大牛就⋯⋯

max算唔算單打獨鬥

you came in like a torpedo!

點開sky sports

如果大牛唔係走左四萬 分別無咁大既

我諗最主要係真係無預到四萬會走者

其實秦仔真係交足功課
Ham bot max例牌頭三位
秦仔場場都係4-5爭持 已經係比其他人優秀
仲要成team對佢比重差咁遠
之前Hungarian 場qualify 真係睇到傷心

所以其實max手車真係好撚勁，當然啦唔知佢會好似vettel咁揸慣左

下年搵返四屆返去算啦

佢而家個位置
追又追唔到上去
人地又追唔到佢 咁囉

隊走四萬所以就單打獨鬥囉

次次睇咸落車同angela d眼神動作總係覺得佢地兩個有路

max 其實真係好撚勁，希望之後rb扭到d 野出黎架車勁少少就無撚得頂喇。。

希望聽日佢都keep住p4

冇睇qualify, Albon 衰咩？

唔知albon係細牛多一兩年會唔會好d

衰慢

聽日應該都係聽get in there lewis

time to back home Vettel

四萬講有咩唔公平？

佢當時有走去Red Bull個pit wall屌鬼
幾肯定有送佢一程

揸得慢，唔夠快，冇速度

此樓主留言如其名

horner呢條友落晒閘咁話no chance，我就唔係幾信呢句係真話

聽日理想係公公第一個彎撞左落神度
現實係公公起步又衰左比後面幾架車過左

試吓當bottas係f0.5 咸神係f0得唔得

如果真係要睇得激烈啲同技術啲 個人推介f2 大家既車性能都係平均
我覺得F1某程度其實係睇緊車手

四萬同佢好 friend 㗎
係RB出閪價先走

唔知幫唔幫到你

見到今年成日入唔到Q3，難d唔諗返簽四屆一兩年
albon落返細牛練多兩年再上

一嚟喇
但主要應該係大牛明顯咁大細超

唔係啊你入去睇條片

練完又到下代青訓要上 邊到咁多位

fd還fd 佢自知留係大牛做硬webber
有少少鬥心都應該走

bromance啦佢兩個

Yuki Tsunoda ok 嘅, 不唔唔係牛奶仔/Russell 級數

灰到呢
真係等22年改例算

咁呢樣係公公難能可貴嘅地方

我屌

相比起HAM咁多年係F1都係一個frd都無
條友個style去做NBA明星就岩

咁公公都無得揀啦

Brown GP個時都好誇張

唯一一個fd 俾佢自己整走咗

㗎仔除咗奧地利果場頭位起步
遲入pit搞到第2返嚟之外
其他都11名打後

印度仔就上場匈牙利開始有啲改善
但同前面果班好明顯差好遠

公公係咪咁樣自閹所以俾人叫公公

brawn 都係一年啫

我完全唔覺得2022會改變到黑平天下
FIA一日唔落重手做限制 一日都唔會有改善
以前成鳩日出多啲限制俾前列車隊
淨係跑Qualify都同而家完全唔同

平治自己鬥 > mid-field >>> AR, Haas, Williams

講真你有料有鬥心一係就四萬一係就 YouTube 堡
有幾多個巴叔同公公

22年改例
起碼去到24年先反映到

平治係好誇張
但黑鬼手車真係吹佢唔漲
又快又穩
火星人咁
高9成車手成班
1成半班

唔同隊做frd可以 同隊個人利益好難唔行頭

其實上兩站都好少影

佢2017 由威記轉去Benz, 俾你揀你想喺中游隊(當年) 俾個二世組食住定上去top team 揸靚車有機會贏下車？

同隊fd咪麥記果兩個hehe

想知如果大改 benz繼續黑科技會點

咁又唔使爭世界冠軍，好難比

Max 以前場上係19
但佢人緣唔算差
起碼四萬牛奶仔都同佢 friend

應該算個別例子

仲要freeze埋engine development
法拉利想追都無得追

揸得慢
無速度
唔夠快

睇見圖就真係心酸

其實咁樣比benz屈會唔有車隊唔玩

話時話講人緣叻叻有無咩 F1朋友
佢嗰輩好似圍哂去牛奶仔度

今年freeze啫
下年21年有兩個代幣
垃利有本事咪用哂兩個代幣upgrade副計

保子有自知之明,
其實佢做2nd driver, 啲race win已經多過好多大名車手

其實係要一個ric

所以咪有 budget cap

但結果係撚拉利

好似得gasly

一圈過？

twitch3劍俠喎佢

引擎唔改無咩用
aero 平治一樣玩晒

同牛奶仔應該都ok
記得佢地之前一齊開台打call of duty

Engine係唔係26年先有機會大改？

聽講傾掂左數
用上年唔dq拉利黎做交換 叫拉利agree

成堆車手都玩 twitch 係因為武肺啫
之前牛奶仔 iRacing 同開 Max 玩碰碰車
佢同泰仔 Russell 都熟
反而叻叻無乜交集

兩個都無機會爭WDC又唔同講法

個關係就好似schumi & barrichello 咁，揸得唔夠快都有藉口，唔係慢得滯就無問題，但你點都知道邊個先係主角

呢場俄仔P18會追幾多

P2 formation lap 起唔到步

Ilott熱身圈起唔到步
要罰pit lane起步

笑死

Callum ilott

老舒仔偷步?

舒密仔起步咁快

車神快到

應該冇

你啱

舒仔個起步

資歷淺
以前有咩限制?

你無nerf 到架車嘅性能都無用

你有架車咁撚堅唔使野野推到極限緊係穩

老舒仔都幾廢下
一圈唔到比人咬住個屎忽

真, 唔犯錯肯定1,2, 其餘只係試下可以推到幾盡

叻 Albon Russell 本身fd底喎 同Lando反而無咁fd

仲有Lando 好早就有玩開Twitch

過埋

想請教f2係咪都係嗰幾條link?

係呀

咁佢都係F1好多年證明自己實力既
唔係第一年就揸火箭
好明顯睇佢手車愈黎愈好

再者睇下公公同佢
同一架車但個分別就係到
如果講啲陰毛論話點樣令公公慢啲既
咁就無得講啦
都三季

超
當年平咪直接放棄咗13年，成筆錢直灌落14年賽季改例
橫點依家部車都夠贏，21年cut burget 直接灌埋落22年
再贏多十年

例如以前因為有入油呢樣野
跑完Q個FUEL LOAD會係開始跑RACE FUEL LOAD
所以好多大隊跑Q反而無中遊快
所以以前D WDC POLE次數無而家HAM咁遙遙領先
同埋以前中遊隊有unlimited test 俾你有機會追科研

細舒越揸越慢
Lun都追到DRS zone

exact7y 下年直頭放係到俾你追都無得追

細個有幸見證法拉利入油唔拔喉就叫人走

又咁講，鹹嘅格都未有19咁閪
係影帝啫，起碼唔覺好多政治手段

馬沙
工程人員變火人

唔係第一年就揸火箭,唔知你係咪講冠軍堡
神第一年F1已經同阿朗素同分差1分就世界冠軍
佢手車係勁不過好似冇揸過癈車
每年都最少有一場分站冠軍

Lundgaard過埋Mick

無記錯HAM係唯一一個目前唯止一直都有勁車揸既世界冠軍

識揀車隊都係實力嘅一種

無知一問點解老豆同gasly 一樣時間但粉平入Q3? 計到0.000x秒？

牙粗做到個時間先 好似係

啱

有冇巴打用Fox+睇唔到F2?

呢樣真 大頭去到邊衰到邊

秦仔係咪雞得

我覺得可能同態度都有關係係咁嗌gp2 engine 有咩用

俄仔次次都帶到去火星
同咸冇分別

澳門仲好睇

而家排緊15喎

Mick唔撚掂

有冇巴打用Fox+睇到可以講聲我知

排頭個俄仔
唔係我地平時講果個俄仔
我地講開果個SHW 仲排緊14

呢個另一個俄仔黎架勁嗰個尋晚qualifying收左皮btw舒仔真係唔掂，條軚又跳樓

大陸仔上力了

原本上兩個圈挑緊lun機
轉頭跌撚到落第6

舒仔都幾廢下

新軚

佢條新軚嚟
仲要medium
前面果堆全部都hard tyre

大陸仔

佢strategy 好

F2真係刺激好多 d過車多到

佢太早入pit
條軚玩撚完咗

啱啱講完又lockup

maz同佢strategy差唔多喎

F2 計分係咪同F1一樣

maz clear air
細舒就下下埋身

好明顯養唔掂條18吋呔，幾場pit完都係咁

大陸仔......

印度仔條呔都唔掂

今日係頭10名有分同F1一樣
但pole 有4分
最快圈就有2分

有 係咁窒

F2 係咪不嬲都咁短途

周冠字 會唔會羸埋呢?

係，聽日仲有sprint race

唔會啦一圈點追5秒

起步佢彈出黎，個時拎住clean air, 但話咁快就比扒頭

想聽支那國歌

大陸仔要打飛機了

係
因為佢聽日仲有一場

同我頂撚住大俄仔要聽俄佬國歌

細舒第9冇埋聽日個pole

完全睇唔慣啲車
同隊都可以唔同色

睇到冇癮

大陸仔同Ilott原來同隊

佢自己條medium 都冇乜淨

同隊唔同色係因為條水喉
或者唔同青訓
所以唔同色
垃利青訓果堆咪差唔多色但唔同隊

14但完全追唔到咁款

但一個威龍青訓
一個垃利青訓

大陸仔 & 日本仔

佢同細舒架車都好慢
唔知係咪setup set錯咗

印度仔條軚爛到

rus得閒到係度睇F2

F2 單圈慢F1廿秒？

真 但係佢問條咁嘅問題你expect有咩答案

其實merc可唔可以試下Q2 用hard tyre 做時間？

話圖多犯錯嗰班
真係要諗圖要120%
頂埋垃圾戰術大屍
先贏到太陽神80%

推得盡容錯空間就少
就好似16年太陽神咪又多犯錯

神又真係無揸過雞車

Prost 叫最接近
除咗 rookie year 年年都有勁車揸

諗諗吓唔計收尾幾年
老舒都係得第一年揸雞車

兩個penalty聽日先有判決?

羅素 5格

19呢

神最雞係唔係2013第一年揸平治

唔係話佢一見黃旗就放左油門咩

19 no penalty

投訴啦！
第一場咸黃旗唔收油本身都唔罰
佢咁樣出後車要剎停都唔洗罰？

咁都唔罰真係好黑
不過可能未調查完 話曬羅素都只係出判決無耐
不過5格.....Norri s都只係3格....

我指19

19咁都唔罰真係黑
想做神？

F1親生仔，地位大過神

魚雷都要後退5格 因為換gear box

咁都唔算unsafe release 點先算

應該撞左都係罰stroll

daddy直接買起FIA

一去到 high speed corner Max 即刻收咗泰仔皮

呢個距離
同上年加斯利差唔多wor好似

其實佢3個練習入面夾埋渣得1個鐘都無
都幾難搵setting,
我覺得佢都預左比拉利撚架啦
不過估唔到咁樣撚法姐
佢聽日係lec前面返黎我當超班架啦

gasly心諗

Official出條咁嘅片真係玩鳩秦仔 畀大家睇到一清二楚

講佢收到call

去廠到拎衫褲

做testing

度位做seat

拉根

上車落場

聽日邊個medium起步？
兩架Benz+STR+VET?

一個足總盃推到依個post唔知好左邊
留個名先

Vet好似係紅
佢q2用紅

呢啲片好正
想睇Ham 同公公
成日話勁唔勁好多時只係睇到鬥車 overtake 同時間
但呢啲你就真係睇到車手間嘅分別

佢第二轉用黃
咁可能慢過第一轉

F2個差仔俾個Race Engineer叫佢揸撚快D

每次批評19都有負皮
但迷19又講唔出邊到有錯

vettel贏果幾年唔計？

冇記錯佢第2轉medium快過第1轉soft
所以應該係用medium起步

上年定上上年有個渣到喊

四屆贏果幾年部麥拿倫唔差架喎

希望佢有朝一日可以揸到部勁車 然後砌低19

好想睇

應該係講緊呢個

本身想聽黎笑下
一聽就好鄧佢陰公

聽唔到佢講乜野

推慢一陣已經唔見咗

咁串做乜

係09年渣Mclaren

09年有用KERS 嘅車都中晒伏

出面班地球聯合軍係咁推post

好燃慘 佢俾佢個19隊友同埋個老豆racist足成年

班評述一啲同理心都冇，真係會變成車手既心理陰影

今日節目如何？F2嗰d

賽程(日)
15:45-16:25 F3正賽
17:10-17:55 F2正賽
21:10-23:10 F1正賽

Thanks

果幾年麥隊車實力排第二,除左13果年

又無機會搏分

當俾個機會佢學野
仲後生既

佢無車隊落班既時候係咪無野撈？

佢本身要去nurburgring揸林寶 臨時轉行程

講真
williams架車race pace咁樣
罰唔罰都係好難有分

條片無左

所以罰格好過罰錢

真，跑得完成場當收貨啦，仲諗拎分
除非好似第一場咁九架車收皮
之但係個場都係得威記冇分
結論係要有十架車收皮先有機會有分

licence扣3分

btw 19lec居係真係無unsafe release

唔L係呀
protest啦屌
佢咁樣唔係unsafe release 就係後車超速
邊可能兩樣都無

留名FIA幫到出曬面都唔會上到podium stroll同norri 's'都快過19lec

zhou 一次過兩架

開頭無睇
角田做咩？

比ilott撞到spin

細舒真係普通料咁

Ilott

Ilott撞到人spin
最尾依家自己spin到out埋

真啊，真係見哂底，可能係Gio或者頂盡K Mag嗰啲LV

ilott 反高潮

唔係ticktum捱到尾嘛，不過bunch up左

連俄仔都慢既話
我覺得係prema兩架車係英國站setup錯野

細舒 最值錢係個姓

safety car完都想睇下佢點用條爛撚哂既軚去守車

竟然宜家黎換tyre

印尼王子係咪暗黑兵法啊

笑話保證

意粉佬係F2都要柒pit

DAMS心諗，你出去先stall啊屌

真係cls

ticktum for albon's seat!

比redbull踢左啦佢依家係威記牌頭

lun

唔係Jack Aitken 行頭咩

Zhou

威記有4個，Jack Aitken係正印

Ticktum/Nisanny/W series嗰個都係reserve/test driver

zhou 咁樣一分都冇

細舒部車最後比俄仔過埋 搞咩

W series 嗰個好似係Chadwick?

Spin

係啊，Jaime Chadwick

其中兩架一定有Williams份

咁有冇unsafe release 例子架

定抄埋佢先計, 黑到咁

人哋經理人有power

Wow

咁樣公開處決好仆街
19max做到係佢好勁，但點睇都係架車有問題

留個名先

今日俾心機

跑足全程當贏

今晚全力支持 鳩堡

今晚當練車啦，下場就追成績啦

全力支持Landoooo

無咗條片

ric

話就話練車
但如果揸住架W10連前8都入唔到...

應該係Redbull迫f1 del咗

諗起又get in there 就唔係幾想睇

ig都del埋
人地平治揸到路軌火車咁
大牛揸到好似MK仔揸Type R瘋狂碎軚

本身講咩

side by side comparison
ALB MAX Q2 lap

開始時間未番到屋企
有冇電話直播link

唔係啦,係本身佢地有時會del左d片
我都唔知點解
上站有一場講咸爺拎pole既onboard
無啦啦del左, 其實好多條都係咁

今晚又要睇人遊車河

炒鳩佢炒鳩佢

on9叻攬炒啦屌

公公t1 唔隊落去 真係無野睇

首先公公唔好再7起步

公公應該成世都做唔到呢樣野 唉

等緊link

@成事

重記得現場啲歡呼聲

咸爺得條新白胎 琴日晒左條黃
屌佢老味真係坐定粒6 一停收你地皮

笑死 TOTO VS 咸狗 , 保子

諗唔明點解琴日vettel要開多條medium

hul pit lane start

WTF!!?

屌啦hulk pit lane start

係咪搞笑

會唔會第一條黃lock up過

又write off 左一場

見整緊架車

都要掂到先炒倒嫁

HUL RETIRES? 衫都除埋

屌

佢都soft起步,開多條medium做咩
諗住走多轉用medium起步?

HUL除埋頭盔

公公隊鳩咸啦

hulk

Hul power uni出事

無HUL睇

一係就快俾佢lap嗰陣隊埋去，一係喺abbey炒埋去
不過垃架車就算啦，當我冇講過

吓hul

即係唔使跑

Hulk 命中註定冇pod

仲諗住睇下佢跑成點

我堡

Stroll 死返架車出黎啦屌

啲acestream link死晒....

又blm

acestream死晒，頂住先

今年獎杯又幾靚

死左膠

國歌

係咪死哂

God save the queen

屌你，做咩唔加密條link呀

🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧

事頭婆

祖國國歌

God save the queen!

好易搵到 我以為公廁link黎

係 唔知係大風定搵唔到人

屌 唱得好難聽

Nothing special

個個揸住個兜

鳩堡連出都冇得出?

茅

幾大波

無啦啦出事 慘

跪求俾我跑哂全程

有無咩link可以用電話睇

咸狗仆街死！

Now冇左廣東話旁述?

咩事

公公加油

靜啦
等陣又壞車

動力單元出事

即係D 開左既胎唔可以拎出黎再用?
尋日佢第一條黃好似行左冇幾多個圈應該仲行得下?
[新手唔識]

鳩堡真係慘

整唔到

拆咗floor
Hulk RAP

壞動力單元唔係一時三刻可以搞點

未出片頭，未有住

特登飛過嚟，冇得跑

hulk連出都出唔到

佢仲有下個星期70周年大獎賽

Hulk 有冇黑到咁

冇得睇鳩堡

垃圾粉平

鳩堡黑都痴線

要開個ac?

真，靜靜地跑完咪當贏

鳩堡

笑左.....特登黎跑場都壞

Hulk

毒販出唔出得切嚟

屌你老母stroll

又準備睇遊花園

接落D有link

ace stream link 死晒

RAP

頭先睇住佢起身，再除頭盔，sad到

佢星期四/五驗到有武肺 佢都要坐14日

有冇ching睇緊now? 無廣東話旁述?

做咩
炒咗？

2105

未夠鐘

仲未去片頭

未入片頭呀！入左之後有架啦

仲有機會 老墨有排未好返

唔得咩?

一開始重係到望有咩特別
之後一見機底

SKY入片頭

我都想知
用咗嚟爆一個排位圈嘅紅胎Degradation會有幾勁？

777: 追究罷工醫護

恩L講緊

solo

黑仔到一個點，成個weekend好似坐過山車咁，而家又做返觀眾

支持公公同咸攬炒

即係入猩去之後禁邊到
Sorry 唔係好識

冇得換PU?

瞓咗冇睇，9堡咩事

19lec 無罰unsafe release 咁就快d炒左佢謝罪

OK 了 唔該晒

仲有啊邦

私怨 好憎佢since williams

呢場soft應該幾圈就玩完

9bo

牛奶仔

繼續阿邦 x Albon

19叻唔洗罰？

Why

唔洗聽何輝

壞動力單元

泰仔加油！！

唔會再俾佢單拖講㗎啦

要看住恩能

尋日好明顯同陳恩能夾得好左

咩事呀...手足...

唔細啊 黑

熱呀,同埋呢個場食胎
用soft 真係走幾走就無
同埋佢地黎用黎排位,chur盡條胎黎

Who is 牛奶仔？

咁係咪冇人工

9堡sad到離開埋車房

吓 冇咗鳩堡
場車仲有咩好睇

反何輝大聯盟

Norris

咁都唔洗罰
FIA親生仔

兩架蕉同圖用soft

有冇人已經預咗咸狗兩場主場攞52分？

FIA冇罰
不過呢度規舉係照鬧MIA

睇19lec炒爛架拉利

Norri
S

睇神巡遊

get in there Lewis x2

去咗賽道

上場聽佢講車都唔知佢講乜9

見到hulk真係慘到一個點

有聲添啦

起跑後面有支紫色旗係咪嚟？？

睇垃利衰成點

鳩堡衫已換

Hulk有無黑到咁

一定發生既事，唔洗預

帶埋耳機

sad for hulk

：匈牙利啊？

或者咁講
有邊站會唔係咸狗冠軍

Bono my tyres are gone
Get in there Lewis

hulk做咩唔係車到嘅

估第一個lec同max互對

頂你

巨根堡無得玩

long time no seee

RIC上呀

19叻差少少

幾隻彎已經放

要改lap record

咸攞硬26分，唔洗睇了

any link?

一圈未完已經可以講定
get in there Lewis

老麥好勁wor

此post已完

完

走咗啦get in there 啦

鹹狗咁快拉開咗

已完
咸半個圈已經火星

有無咁黑仔

公公起步即軟

Benz快到
咸起步比19max慢咁多
出abby已經拉返開 on9

Troll搞咩

MAG可以去陪HUL了

黎了

塞賣波

K Mag

get in there Lewis

第7次拎銀石冠軍

Haas又嚟搞笑

Suck my ball

Haas 始終如一

好耐未見過第一圈名次咁亂

比賽已完

Kmag出嚟搞笑

希望咸自爆啦

咁快sc

呀邦

評述係丹尼爾仲有...?

Haas

haas唔玩未

19又輸俾Max

抵啦Kmag

比阿邦送左佢一程

四萬堅抽

RIC

邦

Albon

Albon學到野

阿邦

kmag係唔係想陪hulk

HAAS

albon

K.Mag搞9阿邦

熟悉嘅畫面，同safety car出嚟

呀邦上次咁撞咸狗未冇事

今場睇老麥同4萬 幾勁wor

算把啦 泰仔

Albon 學左太陽神

秦仔學到野

?

點解佢唔係炒咸狗

神愛世人

同一招

suck my ball 抵撚死

公公死開啦

架redbull咁硬淨

Albon架車應該都會有事啦

大牛幾硬

應該都要俾人lap先炒到

泰仔

K Mag 去搵Hulk敘舊，大家諗多咗

Mag難得搶到上去就俾秦仔收皮

頭先尾翼甩左下咁

大牛部車出夠鋼水好

Design比19max揸，專登強化車身

要suck ball了

Haas咁快自殺

目標係鹹9 呀！

咪係

Hahahaas

泰仔好波！

今場願望
希望Benz有一架有啲事俾多個Podium位其他人爭
Albon頭五

無damage咁厲害

HAAS 真係笑料

ESPN 同 sky sports 係咪一樣

因為俾佢撞嗰個仲仆街

都要跟到先得嫁

上年19max比vet隊屎忽都冇事啦

Vettel

頭先太快睇唔清楚 等replay

一樣

秦仔係咪搵Kmag練習點炒鳩咸狗

咁要比咸9 Lap先得

秦仔無爆胎算好彩

hulk 做咩收左皮, 睇唔到

慢一個圈都得呀

Lap左先囉

佢撞爛左頭算好

albon遲早痴線

F1 2020 英國站 1 討論區 3

不嬲雙標

咸狗本身係原罪

即係場都冇得出?

kmag架車會唔會total loss

個慢鏡型到

嗰慢鏡幾正

屌, 整定

VET係咪唔諗住上返嚟

免費做觀眾

反Albon 第一次召集

唔會,引擎,波箱都應該用得返
呢d非戰之罪 無得講
返去比車隊都屌小d

VET咁快lock up

一嘢bell走Kmag
爽撚到

撞到成個轆甩埋，近年少有

Hulk坐係度收錢

佢下年仲有車揸先反

應該想俾19Lap之後一野撞9佢

K MAG/HAAS 都係
畀人撞講到係自炒

Sor 冇睇到，點解hulk 出唔到賽嘅？

呢度唔反得㗎

咁都有錢收？

壞power unit

點解咁唔鐘意佢?

我係佢 岩岩sc就入pit換白胎係出面慢慢挨
有vsc/sc再入多轉

睇唔到replay
Albon點撞kmag

sc ending

好過舊年Silverstone 架啦 sosad

我幾like佢

Hass裝唔實個轆

應該普通Incident
Albon唔係特登
Mag前一個彎上curb 搞到架車唔穩扭太右
Mag唔好彩

用紅tyre 有無機之後用白tyre 做一停？

公公

SC end有嘢睇

平治既咸爺得 其他車隊唔得 應該

準備第二架又甩

vet 是咪放棄人生

LAT 紫圈 笑咗

4萬都靜左好多站

Sc係咪由退休車手渣？

Latifi快圈

正想講

人生高峰

其實Kmag幾靚仔 可惜衰在喺Hass

公公 0.8

latifi?

有今生無來世

加拿大兒子jm9

restart完全發夢

世界變

其實都唔洗ff 公公會追到咸
咸係呢個場有加成

都話要俾19Lap自己 再一野轟落去攬炒

fastest lap under safety car

albon換野

公公廢到

咁早換hard